(孝子）雙卡$3000內有咩電話推介

平時whatsapp 睇下youtube
要雙卡

thx~

支那機 小米

u ultra

v20 水貨

nokia

nokia 6
u ultra
xa1 plus

zf3

xa等2比較好

LG V20
Mate 9
Samsung c5 Pro
小米6

htc u ultra

zenfone

千祈唔好再買ZENFONE,華碩會UPDATE FIRMWARE整壞你部機,我部機已經因為咁入左廠

紅米 5 點睇

我都諗緊, HTC 10?